Ja, ik denk dat dat de beste manier is. "
"Nu is daar _sense_ in", zeg ik.
"Laten gaan kost niets; loslaten is geen probleem; en als het een object is, vind ik het niet erg Laten we doorgaan, we waren er honderdvijftig jaar mee bezig.
Het zou niet belasten ik geen, nadat ik mijn hand erin had gelegd.
Dus ik ga nu een beetje sjokken en aaien een paar hoesje-messen. "
"Smok drie," zegt hij; "We willen dat iemand een zaag maakt."
"Tom, als het niet onregelmatig en niet religieus is om het te sejest," zegt ik, "Er zit een oud roestig zaagblad rond daaronder dat onder de weer instappen achter het rookhuis. "
Hij zag er een beetje moe en ontmoedigd uit en zei: 'Het heeft geen zin om je niets te leren, Huck.
Ren langs en smash de messen - drie van hen. "
Dus ik heb het gedaan.
